好撚悶！聽完杜生爆老婆煲呢套劇之後..................

我都試下睇，對上一次追劇係來至星星的阿呆！